真係唔好做unpaid 既intern

我今個sem接左個unpaid intern, 好似好pro咁見個job desceiption同埋title. 係一間學校入面做, 心諗應該無伏啦.
但係個腦細真係成日唔記得我無錢收仲要受佢氣 所以我今日quit撚左做唔夠一個月 我有錢收要受你氣都ok, 但無錢收真係.... 佢話下個sem會出錢, 頭一個sem試用 心諗都on99
各位真係要諗清楚unpaid既intern, 除非係google facebook我就建議會去做